港獨既第一步應該點做

入睡

認真

要翻工 不了

先擁有核武

呢D嘢真係需要大環境有大變化去配合，而家中共的氣數未盡，港獨只係癡人說夢。

令到全香港人返唔到工

停止殖民化

呢個好笑